[NBA]🏀你有15蚊

pg lillard
sg mj
sf lbj
pf davis
c embiid

得三個底玩咩

curry
mj
LBJ
ad
embiid

Wall
Mj
可愛
Ad
Embiid

Kobe
wb
irving
lillard
AD
打五個波

Harden
Mj
KL
Ad
Embiid

LBJ
KAWHI
KD
AD
COUSINS

mj
curry
james
ad
老表
15蚊岩岩好

有MJ係到仲邊有人揀kobe

Ad+表弟先=lillard

lbj打底

Wb
Mj
可愛
Ad
表弟

Mj kb lbj 再加我同我呀嫲

仲要同價

Curry
Jordan
LBJ
AD
Embiid

啱啱好$15

除左有愛同打j話有三分 邊個會揀Kobe 我Kobe 迷都係咁講

d底全部一蚊

Curry MJ
可愛 表弟 一條眉

一樣咁揀

lbj仲多人揀

占士
是旦
是旦
是旦
是旦

Kobe MJ 6蚊啦
LBJ 跟本無得比

d底咁撚廢

Mj7$
Lbj6$
Kobe5$

agger
揀條撚

Curry
Mj
Lbj
Ad
Cousin

lbj $10
mj $8
kobe $5

呢個陣睇落勁過lbj+mj

多謝
Harden同Ad打pick and roll又得
讓球權比mj打又得
Mj防守咁勁又幫到harden
KL 唔洗球權都發揮到

揀左lbj 你剩返果十蚊無得你話事

咖哩哥3$
Mj5$
Kd4$
表弟1$
Ad1$
內線會唔會太平？2$買到頂級內線

表弟
AD
Kobe
Mj
iv

可愛
西書
咖哩
AD
Embiid

Harden
Kd
Wb
Ad
Embi唔識串
13蚊
仲有2蚊買後備

pf 如果有dgreen就掂晒

Westbrook
KD
Harden
求其兩個
三個mvp 一定連贏廿個finals

$5MJ
$5LBJ
$3CURRY
$1 AD
$1 COUSINS
Free Agent KD
=$15

curry x5
用三分戰勝籃板

搭單整多件大胃西

Curry MJ LBJ AD Embild

Embiid
Embiid
Embiid
Embiid
Embiid
Embiid
Embiid
Embiid
Embiid
Embiid
Embiid
Embiid
Embiid
Embiid
Embiid

Westbrook
Mj
Lbj
AD
Cousins

6個PG 有5個都有防守問題, 剩低果個射波差
WB 同CURRY 已經係剩低果5個防守最好果兩個

same

.......?

LBJ
Kawai
KD
AD
Cousins

curry同it都係大鎖

IT LILLARD IRVING
WB 同CURRY 好過呢3個有乜問題?

Lbj
Mj
是但
是但
是但